一句講曬 淆底既人 拍卡再跳閘 跳左既入黎打個卡

知你淆底喇
唔緊要 俾個方法你
錢照畀閘照跳
又無話過閘一定要推旋轉棍
舊閘要拍完卡照跳
新閘就拍左閘跳右閘

為左保護真正跳閘既人
全世界都要做到全民跳閘
咁啲查飛狗根本分唔到
最低成本 破壞黨鐵機制

舊旋轉閘
拍卡照跳
新閘
其實我左拗 左手拍卡跳右閘

總之做到全民跳閘
等同blackblock難以分辨

跳左4日
根本無人理我
你今日跳左未？
全民跳閘

Push

good idea
will try

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

push
good idea

當練下先都好

你暫時推唔到 就同身邊淆底既人講

推

shared

ed

我頭先係個白衫佬前跳都無人理

呢個方法好

其實三枝嘢嗰種閘大力一推就過到